雲格接受專訪講阿仙奴歲月 「最錯係留咗喺到22年」

前阿仙奴領隊雲格自從上月離任以後，仍不時在公開場合露面，最近接受法國RTL電台訪問，表白過去執教的歲月。他直指自己執教生涯中最大的錯誤，就是留在同一家球會太長時間。

雲格在訪問中提到自己並不是一個喜歡在一個地方工作太久的人，「我是那些喜歡到處走走的人，但同時喜歡尋求挑戰，而有些時候會因為深陷挑戰而不能自拔。」雲格同時指，因他深陷阿仙奴這個挑戰太久，令他犧牲了許多，「回望過去，我很遺憾因為這份工作而放棄的那些。我傷害了許多人，亦因此犧牲了家人和朋友。」專訪中，他亦有提到亨利及韋拉兩位高足，他指兩位都具備成為好教練的天份和知識，然而，對他們能為這份工作犧牲多少，雲格卻抱有懷疑，「你日日夜夜就被這些事充滿你的腦袋，凌晨3點多起床，就是在構思戰術、陣型，選擇哪些人打哪些比賽，每天都圍繞這些。」

03/04球季，阿仙奴以不敗姿態贏出英超，他指球員們對自己能否完成此創舉也是抱有懷疑，「01/02球季，我們贏了英超冠軍，然後我向記者說希望不敗奪冠。我被鬧過於自大，之後一季我們在冠軍爭奪敗予曼聯。03/04球季，我問球員為何我們贏不到冠軍，他們對我說：『就是因為你給予我們太大壓力！』但我告訴他們，我相信他們能夠做到，所以我才出此言。結果，他們的確辦到了。」

另外，他在訪問中亦有透露自己有多次機會執教法國國家隊，可是他熱愛執教球會多於國家隊。不過，現時有幾支國家隊有接觸他，他將會考慮執教國家隊的可能性。

教日本啦

我不能忘記你

爺爺是無辜的

嗚呀 爺爺

下季有冇得睇爺爺

雲加強戰回歸！？

幾年前屌鳩你走，唔撚走
on9

收成期先黎走
當雲爺爺condom?

仲扮大袋 依家冇人請

咁又唔會

好多國家隊同球會想清
好像支國，日本

唔同職位
教練 足球總監又有

落地獄教地獄國家隊囉

高安基=劉襌
雲加=諸葛亮
阿迷=李嚴，楊儀，廖立

去教阿甲仔啦

雲加：我這輩子最錯的事就是愛上了你

收成期 一灘屎就係。

請問收成左啲咩

如果唔係同市彈起左隊熱, 佢應該可以永續到老為止

早幾年唔續最尾果兩張約，捧完足總盃就走會好好多

收左皮

依家教法國咪得

咪係 擺明條氣唔順 想攞多次英超先走 如果唔係一月又點會咁捨得買咁多人

雖然爺爺係柒，但都相信有好多offer
好快就睇到爺爺復出

收皮